![Crispy Icons](img/work/proj-3/img1.jpg)

### In deze taak neem ik jullie mee in mijn IT-Tapa sessie.

![Crispy Icons](img/work/proj-3/img2.jpg)

De laatste dag van de week was het aan ons, ik en Bert Caeyers, om Kahoot voor te stellen. Iets wat op voorhand niet echt aangenaam leek te zijn, bleek achteraf gezien wel leuk te zijn. We zijn begonnen met een quiz met leuke, actuele vragen. Vervolgens gingen we door de stappen en mochten zij mee doen. Daarna was het aan hun om zich te bewijzen door middel van een quiz. Deze quiz ging over Kahoot zelf, de ideale methode om de leerkrachten te testen. Als laatste mochten ze individueel nog een quiz proberen maken en vragen stellen indien ze dat wilden. 

![Crispy Icons](img/work/proj-3/img3.jpg)

*Het was een geslaagde sessie!*

**Mijn medewerker:** [Bert Caeyers](http://bert-caeyers.github.io/ "BertCaeyers")

**Facebook:** [IT-Tapa](https://www.facebook.com/IT-tapa-588405757863108/?fref=ts "ITTapa")

**Tutorial:** [IT-Tapa](https://www.youtube.com/watch?v=S7AEDx58VIc "ITTapa")

**Tutorial Engels:** [IT-Tapa](https://www.youtube.com/watch?v=pjFtuMjKIIA "ITTapa")
